呢套港產基片係幾時出架？

好戇鳩

淨係睇儲圖都知係用精煎蛋

大王